想問女朋友會唔會唔鐘意聽肉麻野？

啫係男朋友例如嗌bb咁，有冇女朋友會覺得肉麻？
好鐘意
好反感，咪撚講

唔鍾意 我男

大部分女仔都鍾意

覺，所以俾人飛左

我男 都鐘意講
但女朋友好似麻麻地
有時講佢會叫我唔好肉麻

你女朋友啱

由而家開始戒唔講呢啲肉麻野!

個個唔同嘅
大部分女仔鍾意
唔等同你女朋友鍾意㗎嘛

戒講先 最緊要佢開心

我都覺

對唔同人要有唔同嘅應付方法

你都冇女

點解你知

拍咗4次拖無個唔鍾意...

我係女
前男友好鍾意講，但我又麻麻地
最後唔知係唔係太冇癮，佢就飛左我

我覺唔講係有d冇癮
話曬之前啲ex都幾鍾意聽
但呢個好認真
所以佢鍾意嘅話 唔講都冇乜所謂

你話last day要表白啊嘛

Why stalk me

係啲後生仔女先鍾意
次次聽到都想嘔

但我條女先1字頭
係性格有d man

有咩所謂，遲d一定有

唔會唔鐘意啦
間唔中講一次都冧死佢

到你七老八十嗰陣都叫BB~~

佢一時時